<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
  ~ Copyright (c) 2014-2016 Jikopster Orglobster.
  ~
  ~ This file is part of Jikopster vk a sync
  ~
  ~ Jikopster vk a sync is free software: you can redistribute it and/or modify
  ~ it under the terms of the GNU General Public License as published by
  ~ the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
  ~ (at your option) any later version.
  ~
  ~ Jikopster vk a sync is distributed in the hope that it will be useful,
  ~ but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
  ~ MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
  ~ GNU General Public License for more details.
  ~
  ~ You should have received a copy of the GNU General Public License
  ~ along with Jikopster vk a sync.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
  ~
  -->

<resources>

    <string name="eula_text">
<b>1. Определения</b>\n
1.1. Соглашение - настоящее соглашение.\n
1.2. Приложение - данное программное обеспечение.\n
1.3. Разработчик - разработчик Приложения.\n
1.4. Пользователь, Вы - любое лицо, использующее Приложение.\n
1.5. Устройство - устройство, на котором Приложение установлено.\n
1.6. Аудиофайл - фонограмма, сохраненная в формате mp3.\n
<b>2. Принятие Соглашения</b>\n
2.1. Соглашение представляет собой юридически обязательный договор между Вами и Разработчиком об использовании Вами Приложения.\n
2.2. Используя Приложение, Вы тем самым принимаете в полном объеме все условия Соглашения. В противном случае Вам запрещается использовать Приложение.\n
2.3. Разработчик может вносить изменения в Соглашение в любое время. Новая редакция соглашения поставляется в составе обновления Приложения (далее - Обновление). Вы должны сами проверять наличие Обновлений. Вам запрещается использовать Приложение до момента принятия Вами последней редакции Соглашения.\n
<b>3. Использование Вами Приложения</b>\n
3.1. Вы обязуетесь использовать Приложение только в целях, не противоречащих (а) Соглашению и (б) всем действующим законам, постановлениям и общепринятым в соответствующей юрисдикции методикам и рекомендациям.\n
3.2. Вы осознаете и соглашаетесь с тем, что Приложение может скачивать Аудиофайлы на Устройство таким образом, что эти Аудиофайлы становятся доступными, в том числе для воспроизведения и/или копирования, сторонним приложениям.\n
3.3. Использование Приложения не дает Вам никаких дополнительных прав на скачанные Аудиофайлы.\n
3.4. Скачивая Аудиофайлы с использованием  Приложения, Вы обязуетесь соблюдать законные права на эти Аудиофайлы их правообладателей.\n
3.5. Вы обязуетесь не использовать Приложение для скачивания Аудиофайлов, копией которых Вы не обладали ранее.\n
3.6. Вы несете единоличную ответственность (и освобождаете Разработчика от ответственности перед Вами или какой-либо третьей стороной) за все Ваши действия, совершаемые с использованием Приложения, и за последствия этих действий (включая все потери и убытки, которые может понести Разработчик или третья сторона). Эти последствия включают, помимо прочего, претензии на интеллектуальную собственность, связанные с Аудиофайлами, скачанными с использованием Приложения.\n
3.7. Вы несете единоличную ответственность (и освобождаете Разработчика от ответственности перед Вами или какой-либо третьей стороной) за любые нарушения своих обязательств, налагаемых Соглашением, каким-либо договором между Вами и третьей стороной или условиями предоставления услуг либо действующими законами или постановлениями, а также за последствия таких нарушений (включая все потери и убытки, которые может понести Разработчик или третья сторона).\n
<b>4. ОТКАЗ ОТ ОБЯЗАТЕЛЬСТВ</b>\n
4.1. ВЫ ОСОЗНАЕТЕ И СОГЛАШАЕТЕСЬ С ТЕМ, ЧТО ИСПОЛЬЗУЕТЕ ПРИЛОЖЕНИЕ НА СОБСТВЕННЫЙ РИСК И ЧТО ПРИЛОЖЕНИЕ ПРЕДОСТАВЛЯЕТСЯ НА ОСНОВЕ ПРИНЦИПОВ \"КАК ЕСТЬ\" И \"ПРИ НАЛИЧИИ\" БЕЗ КАКИХ-ЛИБО ГАРАНТИЙ.\n
4.2. ВЫ СОГЛАШАЕТЕСЬ ИСПОЛЬЗОВАТЬ ПРИЛОЖЕНИЕ И ЛЮБЫЕ МАТЕРИАЛЫ, СКАЧАННЫЕ ИЛИ ИНАЧЕ ПРИОБРЕТЕННЫЕ В РЕЗУЛЬТАТЕ ИСПОЛЬЗОВАНИЯ ПРИЛОЖЕНИЯ, НА СОБСТВЕННОЕ УСМОТРЕНИЕ И СОБСТВЕННЫЙ РИСК И НЕСЕТЕ ЕДИНОЛИЧНУЮ ОТВЕТСТВЕННОСТЬ ЗА НАНЕСЕНИЕ УЩЕРБА СВОЕМУ КОМПЬЮТЕРУ ИЛИ ИНОМУ УСТРОЙСТВУ И ЗА ПОТЕРЮ ДАННЫХ В РЕЗУЛЬТАТЕ ТАКОГО ИСПОЛЬЗОВАНИЯ.\n
4.3. РАЗРАБОТЧИК ДАЛЕЕ ПРЯМО ОТКАЗЫВАЕТСЯ ОТ ВСЕХ ГАРАНТИЙ И УСЛОВИЙ, ЯВНЫХ ИЛИ ПОДРАЗУМЕВАЕМЫХ, ВКЛЮЧАЯ, ПОМИМО ПРОЧЕГО, ПОДРАЗУМЕВАЕМЫЕ ГАРАНТИИ И УСЛОВИЯ ТОВАРНОСТИ, ПРИГОДНОСТИ ДЛЯ ОПРЕДЕЛЕННЫХ ЦЕЛЕЙ И НЕНАРУШЕНИЕ ПРАВ ИНТЕЛЛЕКТУАЛЬНОЙ СОБСТВЕННОСТИ.\n
<b>5. ОГРАНИЧЕНИЕ ОТВЕТСТВЕННОСТИ</b>\n
5.1. ВЫ ОСОЗНАЕТЕ И СОГЛАШАЕТЕСЬ С ТЕМ, ЧТО РАЗРАБОТЧИК НЕ НЕСЕТ НИКАКОЙ ОТВЕТСТВЕННОСТИ ПЕРЕД ВАМИ ЗА ПОНЕСЕННЫЙ ВАМИ ПРЯМОЙ, КОСВЕННЫЙ, СЛУЧАЙНЫЙ, СПЕЦИАЛЬНЫЙ, ОПОСРЕДОВАННЫЙ ИЛИ ШТРАФНОЙ УЩЕРБ, ВКЛЮЧАЯ ПОТЕРЮ ДАННЫХ, ВНЕ ЗАВИСИМОСТИ ОТ ТОГО, ИМЕЛИСЬ ЛИ У РАЗРАБОТЧИКА СВЕДЕНИЯ ИЛИ ПРЕДПОЛОЖЕНИЯ О ВОЗМОЖНОСТИ ТАКОГО УЩЕРБА.\n
<b>6. Компенсация</b>\n
6.1. Вы соглашаетесь в наибольшей степени, разрешенной законом, обеспечить Разработчику судебную защиту и гарантировать возмещение сумм, взысканных в результате каких-либо претензий, действий, исков или судебных разбирательств третьих лиц, а также в результате каких-либо убытков, обязательств, ущерба, расходов и затрат (включая оплату юридических услуг в обоснованном объеме), вследствие: (а) нарушения Вами Соглашения при использовании Приложения; (б) нарушения Вами авторских прав или иных прав интеллектуальной собственности какого-либо лица.\n
<b>7. Общие юридические условия</b>\n
7.1. Соглашение является полным законным соглашением между Вами и Разработчиком и регулирует использование Вами Приложения, а также полностью замещает любые прежние соглашения между Вами и Разработчиком в отношении Приложения.\n
7.2. Вы признаете, что если Разработчик не осуществляет и не использует свои законные права или средства правовой защиты, которыми он наделается настоящим Соглашением (или любым действующим законом), то это не является официальным отказом Разработчика от своих прав и эти права и средства правовой защиты остаются в распоряжении Разработчика.\n
7.3. Если суд, имеющий право выносить решения по данному вопросу, установит, что какое-либо положение Соглашения недействительно, такое положение будет удалено из Соглашения без ущерба остальным его положениям. Остальные положения Соглашения останутся действительными и будут иметь законную силу.\n
7.4. Вы не можете передавать или переуступать права, предоставляемые Соглашением, без предварительного письменного согласия Разработчика. Вы не можете делегировать свою ответственность или обязательства, накладываемые настоящим Соглашением, без предварительного письменного согласия Разработчика.\n
7.5. Соглашение и Ваши отношения с Разработчиком в рамках Соглашения регулируются законами Российской Федерации без учета несоответствия законов. Вы соглашаетесь с тем, что суды города Томска Томской области  имеют исключительную компетенцию разрешать любые правовые вопросы, возникающие из Соглашения. Несмотря на это Вы соглашаетесь с правом Разработчика требовать средства правовой защиты против иска в любой юрисдикции.
</string>
</resources>